Citation 1 : Tout ce que je sais, c'est que je ne sais rien, tandis que les autres croient savoir ce qu'ils ne savent pas.
Citation 2 : Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé ?
Citation 3 : Je ne suis ni Athénien, ni Grec, mais un citoyen du monde.
Citation 4 : Connais-toi toi-même.
Citation 5 : L'homme doit s'élever au-dessus de la Terre - aux limites de l'atmosphère et au-delà - ainsi seulement pourra-t-il comprendre tout à fait le monde dans lequel il vit.
Citation 6 : La plus intelligente est celle qui sait qu'elle ne sais pas.
Citation 7 : Les gens qu'on interroge, pourvu qu'on les interroge bien, trouvent d'eux-mêmes les bonnes réponses.
Citation 8 : Une vie sans examen ne vaut pas la peine d'être vécue.
Citation 9 : Nul n'est méchant volontairementi.
Citation 10 : Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé?
Citation 11 : L'homme est le seul des animaux à croire à des dieux.
Citation 12 : Nos jeunes aiment le luxe, ont de mauvaises manières, se moquent de l'autorité et n'ont aucun respect pour l'âge. A notre époque, les enfants sont des tyrans.
